連仔個正負評掣可唔可以隔開少少成日禁錯呀！

如題, thanks

結論：樓主弱智

隻手殘廢？

贊成樓主高質提議, 有時不在狀態真係會誤按, 拜托搞搞佢.

樓主原來係廢老

我有時都撳錯喎

叻啦 係殘廢得未？

網頁版都算，手機版係超難禁，笑笑笑，你地果d都唔知咩手黎